一人一個後天濕疹嘅原因

原因係
飲得太多維他檸檬茶 食得太多譚仔 酸辣個隻
成日生汗疱疹 同濕疹細細達 勁痕個隻

無女

咁你應該春袋濕疹
長期無拎出黎用
up住

太夜訓
食太多芒果

一日食幾多？係咪都係一忽咁嘔出黎？少少咁生 ？

情緒

咁單一嘅原因

睇到我想飲檸茶、食譚仔同芒果

一星期食幾次啦
冇啦啦左眼邊痕以為比蚊咬跟住就狂r
R完左邊到右邊 原來兩隻眼邊都生濕疹

gogogo
千祈唔好一日飲一包咁少 我就一日三包
一星期食足七餐譚仔

芒果真係好毒
但我唔知飲檸檬茶都咁撚毒
我一日三包都照飲
依家最多一包

21歲開始有濕疹....通常隻手關節位有...求解決方法...

我都唔知我係因咩事
無戒口，而係搽完類固醇就斷咗，已經過咗一年

你搵到原因未
我發覺好痕個位你唔去r 佢啱發起 好快就禁低 唔再生
試話生咗一大達 唔r一排
佢會自己謝 會變返好

試過睇醫生...都係講廢話..有野茶 但無作用 ， 成日訓教忍唔住會r左

飲完酒無耐就會開始黎料

你唔r就無野 不過你都係戒甜戒辣早啲訓

壓力係主因
之前做嘢 壓力大到想一跳以謝天華
就係果時成日病免疫力都差埋

到而家都好多後遺症

我試過訓覺時用紗布包住傷口，又試過戴住毛毛手套訓，避免直接用指甲R
雖然都係控制唔到，有R，但起碼無咁損，好得快D

ching咁你就咪飲啦

我全家本身都無，但係有一年老竇香精神病唔知點算個人超大壓力之後就開始有

利申嗰陣時係每日瞓醒都會成身冷汗，而家用緊死海鹽都係反反覆覆，有冇人有其他計☹️

搵到原因仲唔去補救
食多啲增強勉疫力啲supplement 啦

芒果其實真係最撚濕熱，不了

即係魚肝油果一類？

知音蟲草 丸
大牌子使但一隻

夜訓 就一定

仲有朱古力

唔係化 要食幾多先會有濕疹

生完仔 生完關節位就起濕疹

養寵物

友那

支那

飲食習慣
加工食物
木薯粉
棕櫚油

食物，當中既化學成份，唔係中醫講嗰啲
壓力
夜訓

奶

壓力疹

下 咪鳩up 啦

食煙

心情差壓力大狂r愈嚟愈嚴重

細個去蒲，吾識眼瞓，蒲天光又繼續番工，狂飲啤酒

兩個幾月之後就爆啦
依家後悔都冇用，唯有後天努力養生

細個去公共泳池學游水，學完就開始起濕疹
爆到好勁，要去醫院洗傷口
睇中醫好番好多
但中六考dse大壓力又黎爆過

唔係掛 關唔關事

打得丁多

小麥，蛋白，夜瞓
一介左面包，啤酒，雞蛋就冇咩點痕
唔夜瞓，膚色好左，啲濕疹印就會淺晒好似冇生過咁。

間接 因為抵抗力變差

食牛肉、飲奶、熱愛咖啡、成日飲朱奶同珍奶
之前有一排戎晒，冇再痕，以為斷咗，而家一食就好易出事
我唔會完全唔食以上嘅嘢，但少食為妙
同埋每星期逼自己飲無糖多過有糖嘅嘢飲

除咗飲食習慣呢？瞓教方面點呀？

訓得唔好

睇精神科

濕疹每日都有噴死海鹽已經好到淨係脫皮同紅腫出嚟
但係點樣都斷唔到尾

唔r 會唔會斷到尾
催眠自己 唔撚痕 我皮膚好撚靚 試下

檸檬茶點解關事

白砂糖多

唔信你一日三包 加日日食酸辣粉

番shift,要通宵果隻

地盤佬返乜撚shift

無做地盤佬好耐，如果當年無轉工，宜家會健康好多

地盤虧佬

一樣，細過有出去游水，屌唔知係咪出面惹番來

不知幾撚勁，嘭嘭聲

濕疹係自發
唔係敏感啵

停食類固醇
因為之前血管發炎，食左二、三個月類固醇，過左排就勁爆出黎，講緊係上年4月的事，但我依家仲有濕疹，雖然已經少左好多

呢排轉天氣嚴重左好多。

諗起有個舊同事又去好鐘意蒲
唔飲水 每朝飲芬達當早餐 跟住全日就fanta/coke係咁loop 放工就去飲酒(差唔多每日都去bar) 但佢身形唔肥
終於有日佢成身出紅疹入左廠

男定女
女咪好核突

中學無啦啦有濕疹 搞左五年幾先完全斷尾

有得斷尾

vaccine

無啦啦

咁我其他都正常，好彩
依家都好少大爆發了

點做到咖？
斷尾

係咁做帶氧運動 做到出汗之後即刻沖涼 之後加埋飲中藥

身體好自熊冇濕疹

有冇巴打同我一樣有春袋濕疹但唔睇醫生
等佢痕果陣R落去真係爽到飛天

我屎忽窿懷疑有
r極都r唔到重點